考過mcat 嘅入一入嚟唔該

我真係好想做醫生 但dse 差少少先入到mbchb, 而家都係中大讀緊醫療科
而家諗住除咗考好啲爆gpa 之外, 考埋mcat 去表現出我對讀醫嘅決心
有無人考過mcat可以分享下考哩個試嘅經驗同埋有咩有用嘅備試資源 (利伸: 已經做過唔少research 同埋溫緊)

我真係好想做醫生, 求下考過嘅巴打幫幫手

遲啲好似加位?
re-jupas可能會直接啲

已經讀緊ugc 學位, 無得re jupas

quit lor
DSE有36分嘅話穩入HKU

同你一樣都係諗住考mcat+gpa報外國MD
但我已grad係HA做緊野

我都係做緊HA
今日考咗

樓主如果真係差少少 點解唔考慮下考多次dse?

為左咩

我聽人講MCAT 既Verbal Reasoning 先係死得最多人！各位巴打絲打又點睇？

依家MCAT 已經無verbal reasoning喇，變咗做Critical Analysis and Reasoning Skills (CARS)

原來仲有甘多同路既巴打 我都岩岩讀緊中大醫療科yr1 有念過考埋mcat 增加入香港既醫科機會，外國MD就無機會 屋企窮 。大家可以開個tg grp 交流或者pm 留wts開gp

MCAT真係可以增加入MBBS機會？

我都想知 我見到中大收生果份野好似寫住相關考試